點睇身邊既人生活多姿多彩而自己就垃撚圾

屌你個閪咩
我就做D男性主導行業既（我=/=男，自己諗）
身邊D囡囡 得閒就講下扮靚／咩餐廳環境好／拍拖點點點／約姊妹／搞生日party

我份工要一星期返六日，同埋要夜晚返學（一星期3-4晚）
平時都無咩時間約朋友（已經接近無朋友
我都好想似返個女仔
咁既生活我好受不了 但要堅強 想匿埋喊
點解人地咁開開心心豬

屌你噏乜鳩

9UP下開心D

講得俾你聽，upload 得上ig fb 實係開心嘢
平時唔開心嗰面你睇唔到啫

工程狗？

好似係

我連貼得上ig fb既野都無

約下fd出街 搵個地方坐低吹水 食飯 睇戲囉

兩個月都有一次咁上下 。。。

咁應該好多兵架

無
本人好撚樣衰

不信命 只信雙手去苦拼
矛盾是無力去暫停

預咗一世都係咁

所有社交媒體都唔會見到人地嘅陰暗面

想開心返同見下社會現實 我建議你去youtube search 海底奇兵

上連登收

1999